我考DSE中文卷三時可否寫文言文？

我考DSE中文卷三時，可否在中文綜合卷寫五百至六百字文言文？
50字引言
200字整合拓展
50字過渡
200字見解
50字收結
Btw:我Non Jupas升大學，非中文系，非文科生，正修讀BBA。

得，寫拉丁文都得

我好想中文五星星 Btw: 中文2

btw:Asso 已升大學

有何不可

利申straight a

改卷條油唔識睇你就大鑊

我會唔會中文攞U?

綜合好似多數係代學校寫通告/信果D
你學校會唔會出文言文通告俾你

寫5p字都得
禾甘日巧kai芯

嚴重缺乏語境意識
U

用文言文寫俾學生/公眾睇？

用小學雞都識睇的文言文寫卷三。